我唔怕攬炒，我只要公正公義的香港

如果蒙面法 通過人大解釋而通過法例，
我必定同外國人解釋 一國兩制大騙案
叫外商勿投資香港，小左資金港共同中共難以再向外商騙錢，超資基建亦難以推行

聰明的香港人，我唔怕攬炒，最怕大家唔同心
唔齊上齊落。

應承我，要一起公開一國兩制大騙案。